想搵返一套電影

一開始女主喺停車場塊鏡到去咗第二個世界，佢醒返發現自己喺個木箱入邊，之後就用佢隻髮夾打開咗個箱發現原來自己喺類似直升機上邊，地面就有個好似荒廢咗嘅城市。

到咗地面之後女主入咗個圖書館，就用原本個世界嘅錢收賣圖書館館長諗住問情報，但之後唔知咩事個館長headshot瓜咗。

之後有一幕女主發現原來嗰個地方有人研發各種藥水，有開心藥水之類，之後仲發現原來自己失蹤嘅老豆俾依個世界嘅人捉咗研發依啲藥水，但老豆最尾為救個女死咗。

冇人知？

1